其實補習同課金有咩分別

直資學校 補習 興趣班
宜加連自修室 都課金

打少啲機